<華為p20 pro> 真實用家，幾個月後用後感 (無圖)

打手死全家

好，先講結論 - 唔值得
當時買6千幾黎講，應該有更好選擇掛?

佢無明顯致命缺點，呢個價位黎講我認為係有D令人失望

劣勢如下:
1.Mon偏黃嚴重，較到最冷色都係黃，剛上手係睇唔慣

2.相機味精太重，尤其是影人自拍。就算無開美顏，無開人像mode都好似用左咁

3.通話時用擴音收得差，語音打字detect得差。用呢兩個功能我要要痴近個收音(係電話頂)
令我覺得個咪係比較渣

4. earphone一定要用usbc，加個轉插係有D煩，不過呢個係已知規格，算係小問題....

其餘功能不過不失啦，反應算快，仲未變慢，無野壞
影相(非自拍)係比同期手機清晰D ge，但可能都係味精重

而我諗到佢明顯優勢就得一樣，就係影夜景/黑暗環境

其他手機係呢個光度影一定係noise/乜7都影唔到
但我剛用佢試影係比佢嚇左一跳，光/清到好唔真實

6千幾買大陸機

呢個筆直如果你話android機我會揀LG G7啦，咁貴買部大陸機我就真係麻麻